有冇人集體起訴尹清誹謗

屌佢完全無證據就屈鳩我老母比狗屌

佢冇講錯

x2

+2